(潮）我佩服佢哋呢份勇氣

我真係唔敢咁做，你哋要加油啊。

兩條死毒撚

@動物台

朝朝返工都見到有個我估都有三十歲嘅男人用呢款袋
佢嘅自信令我感到好自卑, 覺得自己好懦弱

人地嘅事姐